有冇人有睇Brandon roger

翻睇左勁多次
睇親都笑到仆街